佐真奴嘅弱點

根本就冇弱點，你地識條春咩

馳名弱智仔式12碼成個動作都好柒，根本呢招就唔應該每次都用，要用下又唔用咁 人地先難捉個節奏

好撚似啲識行冇耐嘅小朋友踢波咁，run-up完最後跳起點撚樣發力呀要型不如原地跳啦，效果一樣